{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 노을스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約された人数に追加人数がいる場合、事前にペンションにお知らせください。 基準人数を超えた場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は宿泊施設の規定に基づき予約して利用でき、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償もしなければならない場合があります。 客室で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 ペンションの予約期間が未確定なので、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用はいつでも可能で、バーベキューSETは20,000ウォンでご利用いただけます。 駐車も可能です。 来る方法は自家用車やタクシーを利用すればいいですし、タクシー料金は南春川駅基準で約12,000ウォンです。 入室前に食材を用意する必要があります。 薪を持ってくると火のあなを使うことができます。 追加料金はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約された人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊施設の規定に基づき予約して利用できます。ただし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償もしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はいつでも可能で、バーベキューSETは20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "自家用車やタクシーを利用すればアクセスできます。タクシー料金は南春川駅基準で約12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室前に何か用意するものはありますか？",
            "answer": "入室前に食材を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "薪を持って行くことはできますか？",
            "answer": "はい、薪を持ってくると火のあなを使うことができます。追加料金はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 501
    }
}